กรรมการ
แข่งขัน
สหภาพ
ยุโรป
ต้องหา
ร
ลด
ช่องว่าง
กำแพง
วิทยาศาสตร์
เข้าถึง
ฟรี
ภูมิภาค
อื่น
ที่มา
นอก
เสีย
ติด
ปัญหา
ลิขสิทธิ์
ปลอดภัย
ปี
ผลงานวิจัย
วิทยาศาสตร์
เข้าถึง
ฟรี
ผลงานวิจัย
วิทยาศาสตร์
งบประมาณ
สาธารณะ
ล้าน
ชิ้น
สร้าง
บรรยากาศ
ดึงดูด
ลงทุน
ภาค
ใหญ่
สร้าง
บัญชี
สามารถ
คน
ทั่วไป
เข้าถึง
เอกสาร
วิทยาศาสตร์
อย่างไรก็ตาม
ก่อนหน้านี้
เป้าหมาย
ภารกิจ
เรียกร้อง
ภายใน
ปี
เอกสาร
ตีพิมพ์
วิทยาศาสตร์
เข้าถึง
ฟรี
เอกสาร
วิทยาศาสตร์
เอกสาร
วิทยาศาสตร์
และ
สามารถ
นำ
ข้อมูล
วิจัย
ใช้
ใหม่
เหมาะสม
แหล่ง
รู้
วิทยาศาสตร์
ออนไลน์
ใหญ่
ระบุ
ชื่อ
เอกสาร
ส่วนหนึ่ง
เอกสาร
แถลง
ระบุ
สังคม
ประโยชน์
จับต้อง
2020
2020
48
EU
Register
SciHub
StartUps
Telegram
Telegram
The
bot

